係opera house返緊餐廳 你問我答

之前班isis死癲狗諗住炸opera house 嚇撚到我

無聊當吹水 你問我答環節開始

冇人想知呀 瞓啦柒頭皮

hi donald 侵

負評先